條女真係好Q靚

我愛我老婆怡人❤

有武漢肺炎不了

醜
拉

邊B

笠 \|/

樓主PR公司

樓上兩條on9秒回

我吸她pussy juice

咁撚多人秒回

呢幾張好似wechatg

Hi 神隱之子

今日係你條傻鳩忌日

乜黎

❤笠

炒車死啦你

自己諗啦

你依家有幾多個老婆

幫樓主做忌先
\｜/

今次我撐你

恰人全隊最正❤

落地獄啦你

rap

7個

同你一齊落

邊七個

咁撚gay不了
原來你係邊狗分別 report

咪認親認戚啦

我個人黎講 :
Gugudan香港場見過真人之後
體驗過個後遺症 (個份傷心欲絕)之後

我問左自己幾個問題:

1) 係咪真係咁大件事?
2) 傷心❤個理由係咩? (見佢真人理應 開心到仆街)

最後諗通左
不如就直接作曲過去支持
最後成為左我學作曲的最基本動力
之後愛上左作曲
音樂變左我基本動

所以我依家好清醒
對明星依家野冇咩大感受了
因為人生有大把更重要的事要做

佢對明星冇大感受

我小妹

怡人
雨琦
美延
娜娜
妍雨
IU
irene

8. 邊B

第一次撐你呢句…

屯公娜娜？

支那種不了

露鼻孔，漏財，無錢剩+大洗。
兜風耳，反叛，淫亂放蕩。
下巴短小，晚景坎坷。

樓主帶眼識人啦，無一忽好

歐陽娜娜

大師
依個做老婆點睇

仲要係中國人

靚女係無辜的

支那人收皮啦

推

垃圾POST

請善用不推文回覆

on9

拉

緊係

撐香港黑警 陷家剷嚟

笠清一周年🙏

你邊位改名 好似未見過你

支雞不了 拉

你唔係唔再追女團啦咩

恰人小姐姐

樓豬今日出8個post 想洗走啲咩？

佢冇諗咁多
係個腦有D問題